岩岩幫細羊仔改左個好好聽既名。。。。。。。。。。。。。。。

叫傻b豬

咁樣衰既

似主人

好心你啦

男人老狗成撚日出埋d 乸型post